有冇人唔識用微波爐

可以分餅帶比你

但要搵部機播都難……

擺多200 年就變古董 值錢了

唔通你好似佢咁用咩 三歲都識用啦

有都唔知用唔用到

仲要200年